有冇人買美股蟹晒貨？

如題

咁你應該檢討下你既方法

好想知買左咩

Tesla 賺過
有排買咗SQQQ 同 Apple 蝕咗

買SQQQ做乜？

想知點蟹

博輸囉

我諗得止蝕師會輸錢 日日創新高好難會有蟹貨

下 美股輸錢難過贏錢

買SQQQ輸係正常

你地可唔可以唔好短炒？

appl冇sh的覺悟

點解AAPL都輸到

買美股都輸錢就買QQQ算數啦，買SQQQ唔輸九成算執返身彩

唔蟹點賺錢

我既石油股差10%變蟹貨 諗緊今日止賺

APPLE 都蝕?

輸在你冇全倉all in落sqqq

如果入左有跌無升既股呢？
NIU, ACB, DNK, TLRY...
利申：建議止蝕

appl 點輸？
跌就擺，升到咁上下就放
等下次低位再入
無可能輸

aapl

唔識計數買sqqq做對沖appl 長揸其實冇問題

邊隻股唔係咁？